10月10號想慶祝嘅就背熟佢！

推

人地台灣仲嘈緊係咪要台獨
一陣人地綠營唔鍾意就麻煩
討論左先啦

其實係香港高舉清天白日滿地紅有無犯法

點解犯法

點解犯法？又唔係恐怖主義

但係佢地自己係唱緊呢首歌㗎wor
即使台灣獨立左都應該會保留呢首歌

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年